想問下42歲武肺雞有過百恩客 有幾多係波台手足 有幾多係警察手足？？？？

請指教
謝謝

波台手足叫雞都冇錢

警察手足叫雞唔使畀錢

霸王雞

利申：叫雞錢都呃

呃雞師

鳩sir 波台 +1 警察 +1